太累了 太累了 不再飛天遁地

但求一天 可跟你再走遍

點先可以有女朋友

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

屌你老母關唔關你事呀？

我都想知

講中左

收聲啦